170萬！

過左2個月 證明民意係唔會被逆轉

毅進制=33萬左右

差佬數字應該咁上下